其實乜撚野叫咽拭子

蝗味濃撚到
一陣又咩核酸
又咩方艙
又檢測

insigne

魂初弒d fd

正式名應該係「插喉嚨抽DNA」

強制深喉